[Eddy遊戲台] 5/4 Mass Effect Andromeda

今日2230 開

2230-0000: Mass Effect Andromeda
0000-01XX: Unknown

EDDY台:
買多過玩
講多過玩
固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台